[重溫] 和你Lunch 西裝友OL塞爆中環

突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 : 中環-畢打街 同 銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

推

Lunch、放工 和你再見面

今次實冇咁簡單, 大家小心

果朝仲大把連登仔屌人唔罷工

推上去

我都記得

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

一陣見

push

型撚到痴閪線
有張係西裝友加豬咀
但我搵唔返

型撚到痴線

其實今日都係, BTW事實好多人擺

呢幾張相勁啦 全部西裝友 律師界團體
求pin

呢班法律界有頭有面

Push

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

郭榮鏗

西裝加豬嘴好型

好嬲好嬲，不過要返工

つい

LM等睇樓主一陣比軍師屈 「你係大台呀?」「推手足去死」「有乜作用」

唔好FF啦 而家唔好話行出馬路 企行人路嗌都唔得 前排連係商場嗌都比人收皮

戴泳鏡OL張相真係印象深刻

有良知又靚又勇

55

和你lunch

呢個真係香港獨有

而家黃店仲有冇文宣貼紙拎

個別有

原來回錯 post 唔該巴打

Lunch見

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Push!!!!!!

一陣見

Push!

推推推

拎住盒叉雞飯張相真係好有意境